有冇人女朋友由朝到晚都想扑野

起身又要，有時兩次，之後食飽飯又想，有時沖涼前/後又想，夜晚近前就唔洗講一定架啦
總之一係屋企就咁

醒醒啦
個隻是右手黎
唔好再叫佢女朋友啦

你餵唔飽佢就等帶帽

你邊個女朋友會咁
左手定右手

有時比佢壓到隻手痹晒

中出！

好多次啦

屌咗屎眼未

未 佢話想試 我無意見

醒未？

執完兩劑 醒哂啦

千祈唔好帶套屌，抆出黎要佢用口幫你奶乾淨

即係佢被上一手開發完

之後打茄輪，啲屎同口水絲係兩個嘴同脷之間相互糾纏

同佢講500/q
好快就唔會搵你
不過依然會飽住返屋企

唔好成日打側身責住手瞓
血液循環唔好

係比我 原本每次都係我要

想join

搵多個男3p

男人始終比女人天真

試過兩日7q

試過啦幾日已經十幾

雖然有啲攰, 但係同女友係開心嘅

係最表達到愛既活動